琴日係酒會淋咗啲紅酒落個女仔身上

之後同佢講我突登 想你記住我

而家佢做咗我女朋友
好過哩條毒撚